賣全新未開盒Casio fx-50fh2 計算數

全新盒都未開，今日買完先知原來得3650有得d數。

大眾買208蚊 依加180蚊賣 荃灣線交收

tg:

全新架 睇下有無巴打好心要用多部
入下program考dse都好
無既話自己用算

20$

屌你7號買就走去退貨啦柒頭

D字超易甩
用一排就冇哂d字，靠記位

有得退貨架咩？？

即係咁 無人會貪果廿蚊而同你買

你地有興趣既話pm我傾下咩價啦
合理就ok 部機我都唔岩用

屌你中學雞
退啦

義海價-50 ok?